民意？勇武落區時便知一二

每次去到數同地區，雖然對居民帶來些少不便，但每都受到居民嘅掌聲同打氣，仲講民意逆轉？你哋睇吓狗仔落區就知民意企邊邊

數唔同地區

推

以眼還眼 黑警死全家！
心態改變命運
人數決定一切

你 班 仆 街 幾 時 先 肯 無 限 期 四 罷？？

我同朋友有一啲中長線戰略建議

認同請分享！

(冷暖氣軍師)八月中: 目前運動目標及方向

睇港鐵站就知，好多人撐我地，買野食，水，講加油，打氣

[可擋Shotgun] amazon有美軍軍用防彈眼罩(有片)

冇錯，冷氣軍師唔會知道嘅野

今日去灣仔 見到有樣嘢幾深刻
我哋經過嘅地方啲舖頭開門做生意 啲公公婆婆有講有笑 食飯嘅繼續食飯 落街買嘢嘅繼續買嘢
但係啲人一話啲狗推緊過嚟 啲舖頭就九秒九落曬閘 住喺樓上嘅亦都即刻閂窗

到底民意企係邊落場一睇就知

唔想再輸，唔該改變下自己出黎既心態
肯醒未，不受傷不被捕不留血講到尾只係一句大話